---
layout: post
title: Lester’s Plugins in Chinese
category: note
tag: i18n
lang: zh-tw
---

<p lang="zh">這些基本是我在建一個私人 WPMU 時用到的插件，Lester Chan 的插件翻譯起來是相當舒服的，分離的徹底而且順序也比較有邏輯性。於是就把他大部分的插件都翻譯成了中文</p>

<p lang="zh">WP-DBManager 與 WP-PageNavi 以前就有翻譯，所以部分字串的翻譯可能和新翻譯的風格不太一致；還有一些插件沒翻譯，比如 WP-Polls 和 WP-DownloadManager，這些功能我用不上，所以不考慮翻譯，而且已經有人翻譯過，但質量和翻譯度一般。插件的功能就不說了，看名字也略知一二，詳情請訪問 <a href="https://lesterchan.net/portfolio/programming/php/">WordPress Plugins@Lester Chan</a></p>
